一人一間必食街頭小食店

紅磡觀音廟對面林記
啲燒賣腸粉無得輸

我鍾意佢隔離嗰間陳記多d

陳記魚蛋？
我係鰂魚涌果邊食過 個醬好正